[423]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(502) AR世代 奈子愛我

團愛唔該去：

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

新PO LM

香港碟重有無貨

見人話日本斷左

Lm

上個po不經不覺就1001

其實pd48前面果個係咩數字黎

壽命

負評左topic
希望樓主反省下

好野殺手唔再入黎啦自己慢慢玩啦

同埋呢個PO個開頭數寫錯左

哇 又新po留名先

[Notice] Announcement on shipping delay of IZ*ONE, PENTAGON signed CD
Mar 2, 2020
Hello, this is Mwave.
We ask for your understanding since shipping of the following items will be a bit delayed due to increasing orders on Mwave Shop.

1) SIGNED IZ*ONE 1ST ALBUM [BLOOM*IZ] : Shipping expected to begin from March 12 consecutively.
2) SIGNED PENTAGON 1ST ALBUM [UNIVERSE : THE BLACK HALL] : Shipping expected to begin from March 10 consecutively.

If you have any questions, please use MY ACCOUNT -> HELP DESK button.

Thank You,
Mwave

好彩會送

講咗咁多咁耐 嗰幾條友終於肯自己開新post

邊到錯咗

隔離開新post仲抄人template係咩玩法?

你計佢4月30號解散？
我記得係2021年4月21號
所以應該無423日咁多

唔係29解散咩

仲話個template係垃圾
垃圾你又抄？
明明匯聚咁多前人既努力

我獨佔呀

我見日本新聞計佢哋2018年10月21號最後握手會開始計2年6個月

我係睇隻驚寫4月29

到底邊日先係真正解散呢

隻game個劇情寫到4月29姐

咁點都唔會過5月1號嘅

但係韓國出道的確係29號

最後活動日唔一定等如解散日，解散日嗰日可以冇嘢做都算係

是鳩但啦

LM

好亂呀~~

阿婆眼鏡

戴得好搞笑

傻鳩拳同殺手可以係個邊圍爐

Cute到咁想點

我摸過佢大脾

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.46

wa diu
你搵埋食佢面豬登嘅gif啊笨

三金 LM

吸面豬登自己留黎丁了 唔益殘巴

奈子韓文進步神速 想佢上TALK SHOW呀

我hi個頭好靚

為生計nako不惜要偷演野食

靚到癲

冇曬錢

三家姐

新POST留名

以為家姐比零用錢
點知又係偷細妹錢

希望最後一日，佢地可以唔使做野，私下一齊玩又好傾心事又好，留返最後既時間同團友好好過，互相道別。之後otr出返個簡單公告連最後合照畀飯就可以喇。

比娜b笑死

合照呀

又搞？

為咗表現出我哋有改過嘅心
決定搞多個produce505

剩日女？

定呢個係 produce 202 jp

痴撚咗線cj慳返啖氣算喇

其實我最想係個96牽個一齊聚埋

認真，而家連46都不復當年勇

搵46班囡

好清純

留名睇日本妹全部係f，然後裴老師好惡問佢地你地點解做到idol
然後到最後都係9韓3日出道

而家搵應該都會好大回響
而46班巨巨仲癡線過48

唔係全日自己搞咩

我冇睇全文，以為mnet攪

但46唔係都係選拔制，仲要攪？

可能3個坂一齊玩?

整張圖出黎先

46po已經瘋狂屌老母

sony玩兩邊?

不過仲拎produce個名黎玩咁睇唔開

JO1 咪又係照出
日本嗰邊都唔係好care咁

其實46係仲有吉本46
成班阿叔阿嬸玩pd

唔知，不過第二幅圖唔似做假

據聞當年pd48未正式宣布之前又係有流出
當年日方堅決否認
結果mama個晚就出左

想問JO1而家係咪上升紅？
召喚手卷巴

剩係日本嘅女睇得過

咁就無46班女睇

原來純會賣清純

但圖寫日韓

又一張唔知真定假既圖
肥秋問pd46咩黎架？

有nizi 了

原來油b初初有咁樣話過櫻花果陣睇既時候冇印象 突然彈條片出黎睇番先知

有需要嗰時

咁當初櫻嘅實力同其他拎A嘅係有啲差距

係。fan meet開四場全爆。出道單tower records online weekly本周暫時第一。勁多雜誌訪問。代言nike，各成員有專屬鞋款。代言softbank旗下ymobile。LV 大阪御堂筋店開張表演嘉賓。

利申：有睇101同追po。

star性可以彌補實力不足。

咁油又應該點評價

油b就乜都唔值A

對油個stage完全冇印象

lm

好靚

搞咩拆開兩個post

油B，甚麼也不值

star性

轉去果邊po算
唔想向度洗版po圖
由呢度屌到天荒地老

無背熟#1油b罪狀

淨係個wave都值a

你慢慢啦自己推啦

對唔住我罪該萬死

下得嗰兩段有阿女仆街CJ仆街P社

係咪準備831年經

d人走曬清靜曬應該無咩爭議既
留得低呢度個個都身受831重傷可以慢慢圍爐

台灣都對佳恩無咩noise

佢心口就A

笑死

10/10
利申 非櫻黑

櫻花係A係事實

d奶假㗎

點解踢西配踢拖

Hi又一日3 mail

nako一日10 mail都仲得

Izone拖鞋

fans整？

好似係日二單hi touch果對

之前日本拍手周邊

有

櫻花自己買碟抽卡都抽唔到自己個張

新人
冇追post 想問做咩分左咁多個Post

IZ*ONE(아이즈원) - FIESTA @인기가요 Inkigayo 20200301

一個團愛
一個支持繼續活動
一個想解散

wa diu贏國搞團購特典結果搞手貪污走佬
總數係3000隻特典+演唱會剩餘既錢+不運回剩餘既錢
個走佬搞手連acc都賣埋比人然後消失左

定係減走咗。

她的乳房就像時間
用力擠出來就會有一點

從來都冇點減走

重要買左幾隻

符合國情

仲要係最大團站
成班團愛真係

個人認為有可能制作pd46，但唔會好似幅圖話21年3月喺日本播映。日韓共同競演既話，應該係mnet主導制作，就唔會講定日本幾時播先。

同埋mnet / cj應該會等ajy單案塵埃落定先再搞pd，以防制作中途有新料爆出或者制作組/公司管理層受牽連而令節目制作受影響/中斷。而日韓受肺炎疫情影響，單案可能拖到今年第四季先審結，然後21年先開始制作，咁個節目就唔會21年3月出到街。

真係21年搞pd既，反而202 japan選女團仲大機會。JO1行咗一年應該會見到個成效幾大，咁就差唔多係時候選女團。

問題係sony可以玩2邊?

所以我覺得搵返46個機會有d細
但日本女idol始終唔似韓國嚴格訓練到時第一次評價就個個都去F

有消息話肥秋同sony炒輸股票所以無計要賣女

sor記錯剩係肥秋炒濃股票

你講邊兩邊？

nizi?

有無韓國份都成問題

2021年

係

邊個站呀
3000幾大陸咁唔係演就奈

呢樣我都諗過。不過照計produce團係韓團黎，唔使sony營運。
不過算數啦，而家睇黎係流言。

當年48都否認

good morning

我想睇不協和音玩free fall 會拎乜

裴：d手腳亂fing架喎

好似係團站
個團長acc比人換左幾手

權個樣係做咩事

仲未病好？

返工LM

團站不嬲垃圾
係小仙女唔做佢先有得上位

垃圾就一定
不過估唔到會貪污

睇喵成日都係依個表情啦

收工

做站大把機會搵錢
我就唔信不運回就真係全部都拎黎買專

做站代一次都唔知揾幾多
嗰少少都貪嘅真係垃圾嚟

d人成日以為有條gap=大波

佢衰其他野比人踢爆 先拎錢走人

Y字gap

原來仲有野？
有無咩花生？

即係咩

你真係好純真
個”Y”字係個胸口到想像到嘛？

快過數字巴po先

穿拖鞋返工

最治愈嘅片

著左娜b件衫

Y字gap係真·大波？

一位粗卡

施贀走埋去攬攬又一齊玩咗陣

一位粗卡！
聽日係末放？

玩左半首

你確定？

Ching好忙

真係唔知 我淨係識大概睇到邊d真係大波

演幾靚。

#IZONE's brand new bop #Fiesta debuts at No. 1 on this week’s Gaon Digital Download chart in Korea

佢前排忙啲，最少追三隊

佢大部份相都有日期係上面

IZ*ONE, FIESTA [THE SHOW 200303]

癡線寫script推po點夠你玩啊ching?

街坊look

禾女友面細冇辦法 體諒下

我愛奈子 奈子愛我

[old new]

鍍我正左咁多
肉番小小幾正 表現就不嬲咁出色冇咩野挑剔

識唔識睇標題

塊面圓咗

爭 娜榮

大個女喇
炸mnet

隊長一嘢就衝去攬詩炫

當年rumor 組

不過個團好弱，唔知捱得幾耐

呀女開YouTube live

介紹緊書完全聽唔明

可能做YOUTUBER成功既機會仲高

讀書會，走健康性感文青網美路線

好似成隊拍網劇

走好多條路線咁喎。

輯相

油同彩果款好似唔係好熟
坐得勁遠

沒有對比沒有傷害 源把聲真係好聽好多

駁唔到

講過好多次唔好咁除罩🤦‍♂️
下巴啲細菌/病毒又自己吸返🤦‍♂️

又來壓力測試仲要正向壓力測試

錄個時應該連中國都未爆肺炎

呢個應該日日都做壓測 一早慣

六妹唔情願下做🤦‍♂️
大家姐夾硬嚟🤦‍♂️

蛙ending

又忍唔到笑

慢慢重溫ending妖精

Ending個Logo用錯咗，應該用呢個至係

睇到呢個表就爽
源多過油
yujin最多因為多和歌合唱
源全部都係領唱位

Hi係咪好想行girl crush路線

油b好為大家著想 全集都遮住個樣

佢串完彩把聲唔好聽之後嗰秒勁尷

之後互唱一段秒撚左佢

最正嘅作曲作詞家

[Show Champion] 꽃+꽃=아이즈원♡ 오늘의 엔딩 요정은? l EP.344

[Show Champion] 아이즈원 - FIESTA (IZ*ONE - FIESTA) l EP.344

以前擺到上枱

屌奈子塊面已經肥到變方形

做秘書嗰陣

張台太矮

撐爆件衫架之前

恩妃分咁少俾自己

權F變權D

要改名了

櫻訂哂其他member private mail

真.團飯

wa diu

人哋揸機

罕見嘅自己揸機唔好讚

今次個笑容剛剛好，靚。

唔好讚一讚就會出事

七妹嘅機場fadhion好高汁

新衫

日本晨間節目めざましテレビ介紹演出嘉賓jo1時提及izone。

日本封關

屌日專無啦

出年無啦團愛撚無得J啦

屌我幾時先可以去摸手仔

^飛機

其實我由以前到而家一直都覺得佢隔離個永野芹佳好靚唔知係咪mix

命仔緊要呀

所以咪唔知幾時先有得摸

[MPD직캠] 아이즈원 직캠 4K ‘FIESTA’ (IZ*ONE FanCam) | @MCOUNTDOWN_2020.3.5

[IZ*ONE - FIESTA] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 200305 EP.655

hi電台更新

又食🤦‍♂️變左健康性感文青吃播網美🤦‍♂️

娜演個對望

輕推我內子

巴打我幫你頂住呢度好多奈子飯

Alexa 都comeback

今晚話比你地知 有冇縮到

好想比仁美瘋狂西我臉

排隊喇

[NEWS] 200306 IZ*ONE VLive 'Star Road' first broadcast on March 6 at 9PM KST through OSEN VLIVE cchannel.

'Star Road' IZ*ONE edition will be released every Tuesday and Friday with its Ep 1 & Ep 2 which will air today.

colorgramtok ig 更新

都係鐘意再包D
但可以減到咁真係好勁....同好似襯風格D

佢本身已經好瘦...

仲要佢瘦到臉果下勁
NAKO很想要吧

個肥妹就算數啦

呢個團有d減到傻，有d就不停食

食極唔肥先可怕

牙包spaceship條片有腹肌

終於肯delay

一出隔離令無得唔delay

好嘢在最後
吃播🤦‍♂️健康性感吃播文青網美🤦‍♂️

好凶啊

好正

件衫撐得住嗎

新版太空船

吃播

新版嘈版太空船

我都講左唔好讚🤦‍♂️
自己揸機🤦‍♂️

好嘈但好正

[쇼! 음악중심] 아이즈원 -FIESTA (IZ*ONE -FIESTA) 20200307

[쇼! 음악중심] 아이즈원 -SPACESHIP (IZ*ONE -SPACESHIP) 20200307

mwave買專既巴打拎到專未

STARPIC 4K 아이즈원 '다음에 또 만나요!' / IZONE -in MBC musiccore 20200307

又係街坊look

痴線

《신동가요 아이즈원 2부》아이즈원이 직접 보는 피에스타 MV! 신동 매점 오픈하자마자 탈탈 털린 썰..? / SHINDONG GAYO with IZ*ONE
有野食就癲晒

佢話有機會有親簽拍立得係咪姐係喺度買就有機會抽到

[사심인가] 오리에서 백조된 월클예나, 예나가 예나했을뿐... /E ge narada yenbunge hangbokhae

想奶

12個

無需要嗰時

化左大眼妝既櫻真係唔錯

得閒推一推我內

youtu.be/CtsmINWkk6k

佳恩bb仲係咪處？

對腳好正

有位參加者係今日三八婦女節生日

威啦，知你係嗰位參加者既飯啦

準備下班大家去食飯而打扮過又著得好睇左(喵話架喎)嘅櫻

覺唔覺有啲熟口面？

[교차편집] 아이즈원 '비올레타' (IZ*ONE 'Violeta' Stage Mix)

要再搵……

廿一歲的最後十一日要扮靚d

[안방1열 직캠4K] 아이즈원 'FIESTA' 풀캠 (IZ*ONE Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.3.8

希望會開V

有嘅 櫻d老婆情人女朋友係時候歸位啦

食完燒肉慶祝完返歸

HKT新C都叫大家多多支持櫻花nako

IZ*ONE Star Road ep1+2

純d手指好長

[/quote]對腳好正[/quote]

奶啲手指都好長，hi都係修長型。

大家姐同三家姐

Nako尋晚同彩元訓

新CP

唔搵權媽媽

有冇重新分房？

不如搬大屋一人一間房啦，反正又搵到。

周 HI 交換partner

其實PD48 幾團都算好彩，二月頭出碟可以打足成個月歌，叫做完成工作，everglow都去到美國唱。
呢期剩係itzy出，其他女團應該會等一等先，oh my girl, (g)idle, rv仲有blackpink唔知駛唔駛再等耐d

一人一房邊有咁多故仔聽
要有交流先有生活趣事

純喵又笑左

老婆

有冇咁人多認老婆

睇黎佳恩都有好多老公

櫻樹

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.47

四家姐夾硬back hug

大家姐其實好瘦

Yena唔係第一次咁攬喇

屌真係好撚燥 去到最鐘意果PART 又殺隻油出黎 阻撚住哂
仲要同1條片 同一招2次真係好撚討厭

比minjoo爆出HI食好少野

純部手機跌得幾多下

rv先cb完冇耐

越黎越瘦

一日三封mail
唔開工就係純開工嘅時候

加分

段片係真真將之前3個月以黎想比飯知嘅野 剪輯而成
大家一定要睇

演同妹去左爆碟

真心一問，日飯真係唔用YouTube睇MV
Fiesta頭30分鐘差唔多view

日飯唔興刷YouTube view數，需知jpop 以前唔興擺全首歌mv上YouTube 。akb更甚，有時間刷mv 不如睇member 開showroom live，同埋啲手機遊戲幫自己推刷分上榜。

班女自己爆碟小統計:
純 3
櫻 6 (唔中自己小卡)
演 20

睇一次就唔理架啦

akb:曲奇過億啦打下飛機先
泡菜: Am i joke to you ?

原來今晚香港時間8點有得再重播

有隔離隊阿May

演買得仲多過我

屋企有錢

唔好讚

轉公司

我幫佢拍的

聽講新公司d打歌衫10000won一件
窮撚到

唔係轉係OTR+Swing管

其實只係轉左OTR+Swing共同管理班女啫
製作反而比返cj搞 我諗資源上應該冇乜減

離開仆街P社係好事

櫻一個人錄櫻樹

純走油成功？
大狗狗歸位

今日上唔上The show?

gb左喎

你就爽啦Iz*one後面係小女友

調轉左>???

我講緊the show youtube 直播，頭先出Iz*one依家出小女友

nako同邊個示愛
認唔到tim

500日出道粗卡
#500DaysofDreamWithIZONE

今日311地震9周年 爐石一早就po文悼念

仆街啦係咪唔俾櫻花出311文？

都正常既
費事果邊D韓國愛國L又發癲

Post錯🤦‍♂️唔緊要啦，反正都係樣靚身材正

最後櫻都出埋感謝文

今日好似好少mail

櫻回答飯嘅信提到權:
我們有12個人，在韓國女團裡人數也算多，難免會有身體不舒服的時候，大家只能互相幫忙，有誰狀態不好常常是隊長恩妃來關心，所以恩妃狀態不好時，我們身為妹妹當然也會關心她

有件很厲害的事。剛結束嘅櫻樹復活第一集時，去聽重播結果網路down機！因為太多人去聽了，真的很高興
重播的話全世界都聽得到。這次簽售很多fans說聽哭了，雖然弄哭大家很抱歉，但有因此感動的粉絲，真的覺得能做這個廣播太好了，覺得是開播以來印象最深刻的一回

櫻: 今次回歸音放後台經常見到火箭拳高朱 可以一齊活動又傾左好多計
超開心

屌終於見到相啦

我比較想睇佢同詩炫

兩個應該成日一齊玩
不過D相收埋收埋

Miru ig 直播緊，好似瘦左

兩個包

唔2好食，唔係又變返肥Hi🤦‍♂️

第四張換左面？ 好似純咁

hi電台

官咖izone space有新相

無聊睇返d片 笑到痴線

Hitomi

Yujin，

sor狂打錯

有無link

唔熟書，溫下書啦

又到3月中啦
今年爆曬三個po賀一賀佢

아이즈원 - FIESTA 교차편집 (IZ*ONE Stage Mix)

條頸長有帶好正

日日都post嘢去Twitter
ig post在哪兒？

個ig係咪放棄更新
定唔記得咗密碼

twitter

佢真係唔識影相

但好sweet呀
係青春呀

推下post

櫻花一日廿喵不是夢

想睇佢評價港場同唐記

冇評價啦 香港得3句.......完

4月張相幾搞笑

垃圾唐記包
真係到解散嗰日都俾人屌

其他都一大段
唯獨港場

許留山都執笠

因為轉咗場

好正 唔知有冇機會比源唱下ost

靚到

分家

因為無殺手

唐記個陣做咩
個排冇心情冇追到

應援食物買唐記囉
你屋企都唔會買呢啲嘢食俾客人啦
仲要俾你班女神食 cls

到底團站係冇錢定佢地眼中唐記係好食

攞明冇錢
一班中學雞搞會有錢得去邊集資又唔知集咗啲乜出嚟
唔夠錢買貴嘢又唔出聲 你開多幾個po叫人集 買俾班女多多都集俾你啦

但當時佢話集資反應熱烈真係唔知集咗去邊到
仲要櫻首帶頭 真係唔知做咗啲乜

佢好似剩係出過張單買咗啲咩 冇出過話總共集咗幾多以我記憶 唔肯定
櫻首咁垃圾可能穿櫃桶底

收支都有寫出嚟
大約係收入12800 支出14500
聯站咁多人 每人出少少 正常都唔會有唔夠錢嘅問題

除咗平時食開垃圾所以當佢哋係寶之外
我真係諗唔明點解會買垃圾比班女食

可能窮人食開呢啲嘢掛
井底之蛙唔知有咩好食

集完資有錢都唔去做下research

無理由無ching諗到我個acc名而俾我搶到架？？？
定大家都唔當佢係老婆？

唔阻人ff

你搶到神id先講嘢啦
btw有神id at個位都唔係主推nako

id點搶啊

搶唔到就話係你老婆

大家都係鬥ff姐

睇嚟你最近先落坑
否則你唔會清醒到話自己其實ff緊

的確我係izone時期落坑

其實可以睇下標題

咁所有nako推幫佢手執屋啦
佢上次同肥hi執房都用咗幾個鐘

我有一齊執

你應該係被執

hardcore gamer 櫻

Nako戴錯罩

圖pls

櫻喵
好在果幾個月櫻都過得好充實 學幾多野
好想櫻遲下整番首自己作曲作詞嘅歌

學佢師父咁開個團
韓式日團

櫻花應該唔止咁少mail
我估個陣真係一日一封

nako仲有撚雀

櫻話生日果日有樣野好想做 響度求緊otr staff比佢做
唔知係想做d乜呢

幾時

亮點自尋

Mail

個鐵線係入面
實戴到好焗

唔遮住個鼻同唔戴有咩分別

好耐冇見跳舞嘅真子

打機？

最好直播
仁王？

有無巴打有yena小卡多 想換

nako Q&A都幾好，可以了解佢多啲

大家姐

七妹

公平咩
有得同床瞓

小童口罩

其實就20碎

合法蘿莉

我有一個大膽的想法

IZ*ONE 에너지 캠(ENOZI Cam) EP.48

OTR玩嘢，呢啲都放出街，因住俾人report

女團呢啲嘢濕濕碎啦

櫻又準備玩新game

仲要係摸平板有咩所謂

Remi Hitomi

唔帶埋may出去玩

原來都係01line。

內子我的

開盤佢兩個幾時可以接力用返自己ig story畫香蕉

可能已經玩左啦 櫻有自己私人acc 佢地之後私底下玩左都唔知

應該係指原想斷咗個接龍

Yena

二家姐有冇後悔企左隔離

【文化日報】[CJ ENM完成包括《Produce X101》收益在內的500億韓元基金及基金籌集]17日，據多家媒體報導，CJ ENM去年在Produce記者招待會上承諾，為發展約300億韓元規模的音樂產業，將成立基金。

CJ ENM方面於17日表示:“為了促進音樂產業的活性化，與信用保證基金，韓國振興院簽訂了‘音樂產業金融支援協定’。該協定以支援韓國音樂產業競爭力強化為目的，是CJ ENM特別出資基金50億韓元的信保協議保證，將支援最多250億韓元資金給振興院推薦的優秀企業。支援物件是經營音樂事業的中小企業，通過根據內容企劃-製作-事業化等不同階段的對口支援，每個企業最多可獲得10億韓元的支援。

另外,CJ ENM於今年1月與KC風險投資公司結成投資組合，以活躍韓國音樂產業生態和K-POP持續成長為目的，曾成立規模達253億韓元的基金。加上此次簽訂的協定，約500億元可作為韓國音樂產業啟動資金投放市場。

CJ ENM方面還表示從4月開始將成立保護觀眾權益及提高廣播內容品質的觀眾委員會，以客觀、專業的眼光傳達觀眾的意見。我司將通過積極採納和反映該意見，努力提高廣播的公正性和透明性。”
紅字係乜撚野黎

即係將佢地大企業應做而又唔做嘅嘢做番哂咁解(好似係)

// 此外，CJ ENM宣布將從下個月的4月開始成立觀眾委員會，以保護觀眾的權益並提高廣播內容的質量。除了必須設立觀眾委員會的地面廣播公司，通用節目頻道，新聞頻道和家庭購物運營商外，CJ ENM的觀眾委員會是第一個建立的。

CJ ENM第一聽眾委員會由學術，法律和內容行業的7位專家組成。從4月的第一次會議開始，觀眾委員會將在明年舉行例行會議，△監視廣播節目，△仔細研究節目並請求改進，△向觀眾提供關於版權保護和侵權補救的意見，並要求更正。這將要發生。

CJ ENM表示：“這次成立的觀眾委員會將以客觀和專業的眼光傳達觀眾的意見，我們將通過積極的接受和反思來提高廣播的公平性和透明度。” //

출처 : 팍스경제TV()，原文為韓文，中文由google translate。

pd505 is coming

我已經準備好同牙櫻牙權瘋狂玩動物之森

Miyu跳舞好左咁多既

做練習生大半年既成果。

補償呢，仆街CJ

所以其實AKB班囡唔係做唔到韓國女團咁，係公司無係後面俾夠支援佢哋。俾夠支援有時間練就可以做到。

兩個老婆仔

你個名呢

唔關事,高朱到依加有時仲會甩

應該係佢將d精力放左係學韓文果度
佢韓文勁過晒jline同miyu

MOLAK twitter 更新 連molak都有訂喵

更正：原來冇訂喵 反而係d飯不停tag molak講番喵嘅野

練唔夠，一定係
仲要時快時慢

??
咪補償左IZ*ONE囡囡

下？
個陣講話補償其餘84個架喎
無咗回事？

我覺得係練習唔夠加肥唔啱位
友團Momo好鐘意食豬腳，佢肥啱位

佢本身大點同 同埋佢唔肥

miyu係右邊白衫?
蒙到睇唔到樣,左中又唔似

會開演唱會？
已經見有人賣飛

睇身高應該係。

初媛未出道 就已經初試電影

望落初媛塊面好似瘦左好多

아이즈원 미야와키 사쿠라, 'HAPPY BIRTHDAY MIYAWAKI SAKURA OF IZ*ONE' MAR 19 #HAPPYSAKURADAY [NewsenTV]

黎啦黎啦

希望瘦啱位

都叫出現係公眾面前真係太好啦

仲有三個鐘
櫻飯呢

連隔離po都無咩人推
食飯先

輕鬆啦 都#736

講下野都好易爆

經典呀

而家應該變左好多

純

鹿兒島傳統顏藝

高朱真係肥左好多

懷疑冇櫻飯

死八婆搶我櫻第一收皮啦

摸緊自己無既野

佢先係第一Center啊屌你老母安俊英

佳恩姐姐

一秒就輸左

第一個係安俊英
第二個係張元英

人地韓國偶像出名減都不似人形 佢就增肥成功

腦補左叫聲

佢個肥成為左icon

咁樣拎第一我都尖叫啦

終於到900

屌你老母死泡菜撚

無一字馬so sad

A's wave